屌 一到半夜就冇哂「128」既post

我就同你班五毛網軍鬥過
真連登仔訓撚哂？
起身對抗五毛喇喂

128

吊頸都要抖氣，幫你推下

128 維園見

次次行動前凌晨都輸俾五毛

[民建聯已吹雞］12.8維園遊行 又係登記做選民宣傳重要機會

黎

128見

推 岩先覆其他post 唔記得不推文 好內疚

再推

唔緊要 p牌係推唔到文

咁我覆咁撚多做乜

幫你推

和你推

對抗5毛

誰不思進取 自殺般跳入了溫水？

當同我9up下

推

咩黎

推第5次已經無得推

？新野

無聽過

好 一齊推 雖然無意思

Tui

幫推， 成個連登得返d垃圾post

外國L遊行唔到，唯有利用時差幫手推

1288888

睇公告，之前有講，短時間內連推5次會暫時失去推po功能

但點解你要用不推文？

128128128128

深夜推

Push

pp

維園見！

對抗128

訓醒，推

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話

push

而家都無,推

推咗幾個鐘都唔見有快d幫手打五毛